export const tutorial = {
    "question": "Sei pronto/a?",
    "a": "Si",
    "b": "No",
    "c": "Forse",
    "answer": "a"
}
export const questions = [{
    "question": "Cosa è pieno di buchi ma può comunque trattenere l'acqua?",
    "a": "Un setaccio",
    "b": "Una spugna",
    "c": "Un cappello",
    "answer": "b"
}, {
    "question": "Più ne prendi, meno ne hai. Che cos'è?", "a": "Denaro", "b": "Cibo", "c": "Tempo", "answer": "c"
}, {
    "question": "Se lo dici lo rompi. Cosa è?",
    "a": "Un silenzio",
    "b": "Un bicchiere",
    "c": "Una promessa",
    "answer": "a"
}, {
    "question": "Più ne prendi, meno ne hai. Cos'è?",
    "a": "Il denaro",
    "b": "Il cioccolato",
    "c": "Il sonno",
    "answer": "c"
}, {
    "question": "Se mi nomini, non ci sono più. Che cosa sono?",
    "a": "Il silenzio",
    "b": "L'oscurità",
    "c": "Un segreto",
    "answer": "a"
}, {
    "question": "Cosa sale sempre e non scende mai?", "a": "Il peso", "b": "La temperatura", "c": "L'età", "answer": "c"
}, {
    "question": "Cosa può viaggiare intorno al mondo rimanendo in un angolo?",
    "a": "Un francobollo",
    "b": "Una nave",
    "c": "Il vento",
    "answer": "a"
}, {
    "question": "Entra asciutto in acqua e ne esce bagnato, e più asciuga più diventa umido. Che cos'è?",
    "a": "Il sapone",
    "b": "L'asciugamano",
    "c": "Una spugna",
    "answer": "b"
}, {
    "question": "Ho città ma non case, foreste ma non alberi, fiumi senza acqua. Che cosa sono?",
    "a": "Una mappa",
    "b": "Un deserto",
    "c": "Un sogno",
    "answer": "a"
}, {
    "question": "Che cosa diventa più grande se lo giri sottosopra?",
    "a": "Il numero 6",
    "b": "La lettera p",
    "c": "Il cucchiaio",
    "answer": "a"
}, {
    "question": "Mi nutro di legno ma non sono un animale. Che cosa sono?",
    "a": "Il fuoco",
    "b": "Un fungo",
    "c": "Un termite",
    "answer": "a"
}, {
    "question": "Indosso un manto rosso ma non sono un re, sono piccolo ma non un bambino. Cos'è?",
    "a": "Un pomodoro",
    "b": "Un fuoco d'artificio",
    "c": "Un uccello cardinale",
    "answer": "a"
}, {
    "question": "Ho una coda e una testa ma nessun corpo. Che cosa sono?",
    "a": "Un fantasma",
    "b": "Una moneta",
    "c": "Un cometa",
    "answer": "b"
}, {
    "question": "Non ha voce ma mi grida di notte. Che cosa è?",
    "a": "Un faro",
    "b": "Un gufo",
    "c": "Il vento",
    "answer": "c"
}, {
    "question": "Divido tutto il mondo, ma non lascio linea. Cos'è?",
    "a": "L'orizzonte",
    "b": "L'equatore",
    "c": "Il fiume",
    "answer": "b"
}, {
    "question": "Che cosa è sempre davanti a te ma non lo puoi vedere?",
    "a": "Il futuro",
    "b": "L'aria",
    "c": "Il silenzio",
    "answer": "a"
}, {
    "question": "Che cosa ognuno porta con sé eppure ne lascia sempre dietro un po'?",
    "a": "La memoria",
    "b": "Le impronte digitali",
    "c": "L'ombra",
    "answer": "b"
}]

export const users = [
    {"id": "0", "firstName":"Utente"},
    {"id": "SFxAqg5w5D", "firstName":"Alessio"},
    {"id": "tVMkMS20Uo", "firstName":"Camilla"},
    {"id": "NDU5s4lOUo", "firstName":"Sofia"},
    {"id": "9Shg91khKo", "firstName":"Nicole"},
    {"id": "y9MlXGyJ3S", "firstName":"Nicolò"},
    {"id": "z60m2chpkp", "firstName":"Daniele"},
    {"id": "75u532q2cq", "firstName":"Francesco"},
    {"id": "iSONFf7Ecq", "firstName":"Franceschino"},
    {"id": "GHIuTppclf", "firstName":"Andrea"},
    {"id": "dM2drSeRLl", "firstName":"Gabriele"},
    {"id": "Y5iymkXDTj", "firstName":"Luciano"},
    {"id": "bY940v2hM6", "firstName":"Nello"},
    {"id": "1zNd2niL94", "firstName":"Matilde"},
    {"id": "VXi200ys0N", "firstName":"Matteo"},
    {"id": "5MVnbbvAwQ", "firstName":"Amelia"},
    {"id": "7dbJlHNSCS", "firstName":"Aurora"},
    {"id": "HV7Jfljh8k", "firstName":"Sanny"},
    {"id": "QMfpJCMU9P", "firstName":"Federica"},
    {"id": "IzmhrtOaRT", "firstName":"Elisabetta"},
    {"id": "mF1nMn4gMk", "firstName":"Daniela"},
    {"id": "mRlGvLzxH3", "firstName":"Gisella"},
    {"id": "DhwgPISqzM", "firstName":"Angela"},
    {"id": "mZmY5UwV3a", "firstName":"Lucia"},
]